[劇本] 社區大爆發 > 罷工既復工 > 完事之後正苦話因為罷工所以社區大爆發 > 秋後算帳

所以就算爆都咪撚復工
復左工做condom打完仗一定比人搞

反正都係比人搞, 咪撚復
你仁慈, 怪獸就會贏

推

劇本 引入內地醫護

如果政府真係賴醫護，
我第一時間開POST，比較台灣同香港
一個個政策做比較，
就知社區爆發係林奠無能同不作為

大把數據同客觀新聞，
佢有得賴？

由鳩佢地死

今日已經賴緊
你響度開個post有撚用?

你以為連登係電視台24小時播呀?

罷工就去盡啲，而家縮沙咪被人食住囉

社區大爆發同罷工有咩關係?
醫護唔罷工就唔會社區大爆發？

個政府講道理就唔會搞到而家咁啦

爆係因為唔罷工

社區爆發左啦....睇下今日果兩單新確診...

罷到尾
社區爆發係因為唔封關

全世界都知社區爆發係因為政府唔封關

官話好易講
咪就係醫院唔夠人足抗疫

然後班天真嬌又番入去
頭先TVB有條藍絲狗醫生會先話
「你地走左打仗打到一半先番黎幫唔到手」

明唔明呢句咩意思?
姐係第一你地打仗走撚左去
第二你地打到一半番黎就算最後打贏你地都冇功勞

已經打左個底準備做死你地, 唔該罷得工就唔好縮

Push

agger

復咩工，有佢爆

罷到尾